幾時開始報紙全部用性侵代替強姦？

而家基本上唔會喺報紙嗰度見到有強姦兩個字
有時睇佢講完性侵都唔知究竟其實個疑犯做咗啲咩

仲要性騷擾都係性侵犯嘅一種嚟
成日睇文都唔知人地做咗咩嚟

性侵係咪蝗語?我都諗咗好耐，R爆頭 究竟個犯做咗啲咩，係咪要睇佢衰非禮定強姦

係，性侵都唔知有無屌過……

我認知係
性侵犯只會去到被摸/鍚
而強姦先係完成左性活動既過程
定時代有變定義都有update?

自

又蝗語

我既認知係非禮係偷偷地摸
性侵係隔硬咁摸
強姦唔洗講啦

但係最搞笑係大家都好似睇得好明咁

可能係條女話係強姦 事實其實係性侵姐